(分享喜悅）前排做外賣師識左個同事，賣料幾勁的

前排轉行做deliveroo外賣師，係譚仔等外賣個陣識左位師兄，吹左半粒鐘原來佢last day

佢話賭波都賺死，仲做乜撚野外賣，跟手成碗譚仔丟撚左落地，我嚇到叫左出黎

最後交換左IG，上星期開始跟佢買，今個星期已經係屋企數住錢叫deliveroo食

唔講咁多，好野真係要分享比大家 睇番d follower 原來好多南亞同事都跟佢搵食，上左岸了。

做人做袋鼠，自己揀！

[member]

[/mem]...

閱

Noted with many thanks.

收皮啦 曲線幫自己宣傳 廢物賣料狗

拉

牛

有錢益大家都唔要